信唔信我講一樣野你會自然跟住做？

用你個口呼吸！
即刻轉做手動mode

利申：用口吸引緊

邊個負皮我呀屌你
夠膽出嚟！

on9？

做乜撚野呀屌 負皮唔講原因

鼻塞大家陪下我啦

快點用口幫我含撚

無跟到

屌你老母
手動喇 開心啦

翻炒人地post

冇睇過
Sor

冇轉過

真嫁？ 我真係唔知 sorry

咁當回帶啦
Sor

樓主係戇鳩仔

係

屌

吸個下即刻cut撚左轉用鼻